後日破唔破到香港歷來最低溫度？

得
唔得

歷史最低係幾多？

Wiki話1893年香港0度
大帽山變雪山

咪好似富士山咁

樓主中學畢業未？

又可以著多啲衫
正

我估唔得 應該低唔過 2016 年

應該畢咗，不過好似係匡智